有冇人收到第二期grant loan

如題

幾月幾號過數

未收到

第一期都仲未有

但我收到loan，無收到grant。有冇人同一情況？